點樣快速背英文（有內容）？

大多人教路用Key point，但都係記唔到。因為本身篇文有內容（字眼）要記

諗住自己淨係識英文 其他語言乜春都唔識
就入到腦
因為你冇得揀

Really ?

作過一篇自已岩背既文黎背

仲有1日半時間

post出黎睇下 唔同content有好多唔同記法